蘋果日報女記者李詠希天水圍訪問10歲政治Youtuber

影片中10小朋友，天水圍遊行集會外出做直播，蘋果日報女記者李詠希，向佢採訪 facebook 片段。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

詠希把聲好好聽

10歲識啲咩

批判思考都未有

詠希BB

身為中女都覺得你咁嘅思想好乞人憎

點都好過你
我估你都應該10歲以上
但估唔到智力連1歲都無

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

先唔講有critical thinking未
理解10歲諗緊乜同諗法來源都好重要

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

20歲識啲咩

錢都未識搵

起碼講得出兩個訴求

之前問支那人係一個都答唔出

感動

連10歲既YouTuber都知道要企出黎
32歲既YouTuber卻只會說黙默關注

達哥做左乜野要同全世界交待？
你係佢邊個

認真 我睇個細路個相 未來佢好大機會做popo

點解李詠希把聲可以咁好聽？

之前跑步

五大訴求都講唔出
流左d

藍絲如獲至寶

其實小朋友佢講得啱
佢地個群組就係睇YouTube
所以多啲喺Youtube平台到做文宣係好事黎

五年班都落場

琴日聽到佢講屌你老母

冇人話佢 你跳出黎做咩柒
定係你覺得達哥就係呢啲人

就係10歲 睇野都通透過d廢老

訪問達哥好過啦 一定學到好多野

Miss左屌

好過你呀,企係道德高地屌人

推

10 歲 已經企出來
你呢

求分鐘

佢channel 係咩？

係咪北角果時

睇嚟你唔了解依家細路幾識諗..
表示依家小學生3-4年班開始已經思想早熟

好開始

繼續引發公民覺醒

佢有佢既target audience, 可能係非主流，但影響多一個就多一個，擴大光譜

無得咁講
五十歲都不見得有批判思考
但個社會有十歳既小朋友出黎屌
十三歲小朋友被人告非法集結
就一定有問題
呢場運動最少拉左3個小學生
係幾可怕既一件事
林奠依賴佢果三萬兵
已經喪心病狂

你10歲果陣無, 唔代表人哋10歲嘅時候無

借個位⋯

唔識表達自己姐 是非黑白都仲識嘅

你講嘢呀?你望吓班廢老廢中藍屍先啦 邊個話年紀愈大睇事愈通透?

呢架小學校巴內所有小朋友，都係差唔多歲數，聽聲音可能比10歲更細都有，一樣好有個人思維邏輯分析能力，比好多藍屍腦殘更識分對錯!

有無呢位小朋友既 youtube channel 名？

但你幾廿歲人，都無人地10歲既批判思考

怕醜仔
姐姐支持你

班狗官5﹑60歲
我覺得佢地連思考都未有

樓上話人10歲唔識野，同班藍屍既諗法一樣。小朋友關心社會又話人唔識分辨是非，好喇，唔關心既時候又會話人港豬。

佢個channel係咩？

詠希b
就咁聽把聲已經 扯扯地

好想支持

佢其實知d唔知d

我嘅政治理論都係10歲先至建立

不過佢比同年紀小朋友已經比較清晰啦

幾時

解散警隊我支持！

雖然睇得出佢都唔係太深入了解現況（十歲已經好撚叻）
但起碼佢都明得多過啲廢老藍絲十萬倍

想訂閱

通常都係家長叫做

你識計數？？
解放軍同武漢警
仲有藍絲黑社會
都唔止三萬

小朋友組織能力未太完善
可能未必清晰咁表達自己既諗法
不過已經知社會上既抗爭者係做緊D咩 保護小朋友
反而廢老藍絲就打小朋友同撐黑警打小朋友
高下立見

人地醒過你先la

我會訂閱

唔係自願好難逼做
你諗下細個父母叫你溫書同做功課 都唔會咁順攤做
反而你自己想做既野 點都諗辦法做
eg. 唔食飯儲錢買點卡 落狗屎都落街打波

10歲肯行出嚟理解已經好厲害

我13/14歲先開始質疑父母嗰一套
17/18歲先覺醒
未覺醒之前，覺得長毛搞事
黎智英 司徒華 陳日君 陳方安生 係亂港四人幫

我細個父母講好多佢哋以前讀書啲嘢俾我聽
乜Q領導有說話落嚟，半夜都好
要幾分鐘內出操場列隊去聽，好似接聖旨咁
有時候只係毛魔詩興大發
作咗幾句佳句同同志們分享
相當on9同有邪教feel
佢哋結論：沒有共產黨沒有新中國
依家中國強大，已經同以前唔一樣

有啲2x歲仲未擺脫到父母思想拑制

你咁講十四億啦
仲未計海外班花生華人

十歲。。。。都識用良心講說話
未來之光

把聲正到

支那講到1個
徹回逃犯條例
其他完全講唔到
問佢唔同意邊個訴求
佢會問你仲有咩訴求

Youtuber平身就有fantasy
oversea都有好多細路做Youtuber好多人睇
不過政治類就比較少

你同啲廢老有咩分別

好似係灣仔 有狗係天橋掉tg 下面就成堆手足係咁跑個到

其實如果你有批判思維
就會知十歲可以有批判思維啦
睇父母教得好唔好啫

一般十歲冇批判思維係因為香港填鴨式教育啫

用番你個觀點
10歲細路應該天真爛慢講玩講食講打機
但生活係香港既細路係會對政治感興趣
反應呢個地方真係出左問題 其實幾可悲

傻豬黎嘅
我自己都叫90後就黎中佬

小學二三年班嗰陣有同學已經識得係其他家長面前扮同邊個同學fd 當係"應酬" (應酬兩個字真係當時我同學口中講出黎)

細路學識, 表達上未必好好, 但係心態同思維唔好以為佢地冇
人諗野係由細一路積累出黎架

你係咁啫 唔代表其他人係

利申雨革嗰陣10歲 全班得我一個黃

你思考又有幾勁啊？睇過？

五毛狗 Hello

同啲藍絲思維一鳩樣

如果贏左 下一代小朋友就真係可以天真爛漫食玩訓 唔洗理政治
輸左 小朋友就會被捉晒去洗腦 同父母分開生活(囚禁) 唔識講母語

其實有d地方10歲已經係士兵
佢地既童年回憶係同一般細路唔同
原來香港都有類似現象

不過個樣麻麻哋

而家呢~~示威者呢~~慢慢呢~後退緊~
好多呢 同埋佢呼吸聲都好多

佢有好多5毛fans 不過全部都係直播時出言性騷擾佢

都冇叫佢做乜
只係話個讀過文學院既大學畢業連個十歲既都不如啫

我開始愛上你啦！小辣椒

佢YouTube 係咩

我哋都要識進化
放下老屎忽心態，多啲聽年輕人嘅聲音
分分鐘有啲嘢你可以袋落袋，教返你轉頭
一句就話「10歲識啲咩」，咁你同林鄭有乜分別？

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

咁先正

係唔係受大丁哥哥啟發

你呢挺支那狗一出世連人權都冇夠係到吠喇

好似時不時都聽到記者屌鬼
次次出tg都媽媽聲

依個小朋友呢。好得意

成日叫佢咩嬌喘

你咪撚生小朋友

要識，幾歲都可以識！
要唔識，幾老都可以唔識！

小學生嚟講算係咁啦
我地當年小學生仲係一舊飯

我愛詠希
我愛晒咁多個盡忠職守嘅記者哥哥姐姐

依家人人一部手機 細路就ipad 成日睇片識既野肯定多過我地細個陣架啦

Channel 叫咩名，想subscribe 支持下

其實記者好專業，完全無引導佢去黃定藍

講到其中兩個demands已經高質過全部藍絲，問佢點解支持呢個運動都算用到例子答

小DD未來靠你啦

岩呀 未到五十都唔可以出聲

成日見真人幾靚喎

班廢老 班所謂高官 你又覺得佢地識唔識？

睇得通透過好多人
解散警隊!

嘩屌.....我十歲果陣做緊乜

又block多件垃圾

有冇圖

把聲真係正到冇得頂

我愛詠希BB

蘋果戰地女記者李詠希

條友出晒名
Block+負皮佢就得

十歲已經咁識諗
又肯主動走出黎觀察
根本係香港未來棟樑

你條廢撚死撚一邊喇
唔撚死就俾犬打撚死

肯出黎睇 係好事黎

李詠希成日鳩叫
走喇！我地走唔走？！走！好啦！⋯
跑喇跑喇快d呀⋯⋯

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因用藍衫打記者果段就解釋曬.外媒都忍唔住打藍衫.
3. 黨鐵點樣出賣港人，助長警暴

其實feel到佢有d緊張
但佢已經好叻
佢話解散警隊果度笑左
雖然唔係訴求之一
但真係好多人最想既一件事

佢有腦，你無

10歲就敢企出黎，知道真香港人，相反幫吃喝撚，玩樂撚真係屌佢地老母

收皮啦垃圾波台狗
賭狗會都賭到咁 笑唔笑死人

好明顯好多細路都比大丁影響到

詠希bb豬

𡃁仔 有前途

So cute

冇人要你講個條友交待

急急急！星期三要人！

推

Ten years old can know a lot if the children have received good family eduction.

You did not know anything at 10 years old because you had no family eduction.

I have very good family eduction:

家訓要加一條：
香港警方=香港黑社會
世代子孫不得從事香港警察
香港人一世都唔原諒香港警察
同班香港警察誓不兩立
禍必及妻兒 黑警陷家剷
黑警債仔女還
黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

So I know a lot when I was 7 years old.

通常d波台狗都係唔死都無用

屌個記者做咩笑9人

唔知你幾多歲 但肯定你啲思想同藍絲廢老一樣咁廢

解散警隊

無錯，其實某程度上我覺得佢講得無錯。

政總水砲車射記者果下有講

攝影師成日講粗口 .射煙果時.

佢兩個都係

詠希聲

你有睇過條片就知呢位小朋友講嘢講嘢有文有路

多謝小手足幫手向小學生文宣
小學生群體靠你啦

channel係咩我要瘋狂subscribe

你係youtuber嚟嘅?

咁你應該問既係點解連一個10歳無批判思考能力小朋友
都認為警察大錯特錯
覺得示威者暴力但只為保護香港

小朋友
解散警隊並不是十大訴求
而係200萬人夢想之一了
多謝你

有次過唔到馬路個路壆，比攝影師笑佢大東瓜

好鍾意佢用一個好港女既語氣屌警犬

雖然可以話佢對香港政治問題唔算係了解
甚至佢連五大訴求都講唔到其餘三個
但佢至少知道是非黑白
知道警察唔啱

+1

對住鏡頭所以好明顯緊張

如果冷靜留嚟會發揮好多

始終係小朋友

已經好好

叻仔

尋日 9.15 李詠希奔走榻天下身衣著及跑鞋

Respect

10歲嘅佢已經好叻
支持支持

lm

唔應該企出嚟就一味讚，冇錯佢好勇敢，但懷疑十歲小童冇批判思考好正常。連五大訴求都講唔到，證明我哋文宣做得唔夠，亦證明佢對個運動了解尚淺，要補啲小朋友惡補

起碼好過你
前線有好多人睇落得十零歲,我相信佢地出得嚟都知道自己有機會面對咩,同點解要出嚟。
新聞都買哂,只要出嚟就有機會比強姦,被施以酷刑,甚至被殺。
你覺得呢d人冇批判思考?
思考能力同人有關,同際遇有關,同教育有關。
況且依家d細路咁早熟,你憑咩覺得佢地唔識lum?

李詠希真人細細粒
不過我覺得佢真係搏老命跑
昨晚北角比寸咀警長窒
Feel到佢真係嬲

叻仔

解散警隊 細路有前途

冇人會再笑大西北架啦

佢係小辣椒，好多次前線佢都好搏命，成日催促攝影師準備跑，自己人仔細細又跑得快，重要係報導好清晰! 好多次佢俾黑警推撞，佢都發脾氣好惡追鬧，好多黑警好男不與女鬥都怕怕地佢 !

你解釋下咩叫批判思考

李詠希

Push

Blocked

主要睇佢思考過程，數學個答案唔係重點，STEPS先係重點

靚聲

詠希bb

有無詠希Ig ,Fb

繼續單機了

我理得你要咩訴求，總之你地有想法嘅都係港獨，港獨要嘅嘢一樣都唔過得佢地從來唔會將司法獨立哩D嘢攞出黎反駁反送中同其他嘢，因為就算佢地講唔講大話都會被請去飲咖啡

小朋友應該未能夠整合太多資料，所以論點有D含糊

無人貼佢條channel嘅?

10歲人仔 訓練下口才應該都係叻仔嚟

真兄弟就會知道

你確定係用「好男不與女鬥」？

老實講，我同意你
不過你應該係五毛

十歲算係咁啦 想當年十歲自己戇鳩鳩乜都唔知

話佢多fans果時佢好怕醜 曬到佢面都紅曬

小朋友應該玩得開心 而唔係為呢d野擔心

你唔好咁變態啦

屌你地好心搵小朋友個channel出黎幫佢click下views 提升下d人氣啦 大半個post都係度講個女記者 成班精蟲上腦咁見女就扯曬旗做乜撚

睇得出佢淨係知道關於場運動基本既野 但係佢10歲人仔肯走出黎就係為左暸解更多之餘 仲要同佢身邊同齡層講 真係好叻

詠希bb 真係靚 成日係現場見到 都忍唔住係咁望佢 好pure

我又要

十歲唔係冇批判思考 係言語上未能夠精準咁組織好 你見佢其實有好多野想講

但係唔知道點樣表達

但最少見到 十歲係可以理解到當前社會發生咩問題 有能力去明辯是非

btw都似係五毛

44個人屌鳩你
你條撚樣幾歲? 你連個10歲細路一半都未必有呀

詠希bb上位了，
可以學下立場哥哥咁開個專頁

唔係，尋日北角突然放TG，佢拍檔未戴得切豬咀，要一切衝入梯間攤抖，期間攝影師部機垂低，影到佢著咩褲及咩鞋，一副戰鬥格隨時預備衝鋒陷陣 !

其實我留意佢唔係外貌，第一次知道佢呢位女記者，係六月初西九高鐵站外示威時，佢果日著裙做直播採訪 !

主要佢平時做直播報導好清晰，又勤快，成日聽到佢叫身邊攝影師：『阿 X ... 準備跑 ! 快...快...!』，覺得佢好盡責好稱職，而且周不時向途人採訪，仲會不停旁述唔會覺得悶! 加上佢把聲係比較有高低、起、承、轉、合，配合得天衣無縫 !

重要一點佢好多次俾黑警、及行家欺負推撞，佢都好夠薑即時發難，並且勇敢追問及責罵 !

有一點4點【警謊記招】，佢又高聲聲討追問各黑警警司，非常敢言，值得讚賞!

10歲咋，算係咁啦！我10歲果時仲係傻下傻下咋

香港未來主人翁

佢中英文都叻
記招屌到

( Show Blocked User - 根本英俊 )